< 有樓萬事足 > 單親媽媽

間 agent 攪到單親媽媽陪訂，仲要收雙倍傭唔減一蚊，起佢老母底

個條女係咁曲線話莊家傑 笑撚死 最尾出埋樣